女仔忽冷忽熱想點

一時又秒回，又傾好耐
一時又隔幾個鐘先覆
在線上又唔睇
見面又一句野都唔講

你知我鍾意你㗎

做兵係咁架嘛

男女咪一鳩樣

朋友關係？

場mind game 玩唔贏就碌柒

我都有咁諗過 希望估錯

係對你有feel就唔會咁啦

傾咗一個禮拜左右 咩都傾啲

一係A0一係收兵

唔明
利申A0

A0會咁㗎咩？

未

吊你癮

我之前EX就係咁，追佢果陣都係咁

但佢一定知我鍾意佢
同埋我覺得佢有時會特登避我

咁你點追到佢過兩招嚟

心態上應該冇

我都想改變可以點做

感冒

其實都唔叫識得短時間(不過都係唔熟)
係今個sem先有機會拎到contact

每日都wts搵嘢講算唔算chur

7/10

Chur到癲啦屌你 面對面傾計有來有往先唔叫chur

一個禮拜就上心又CHUR人會嚇走人架
傾耐啲先啦

我同意
但係咪應該要面對面溝通吓先

面對面機會好少
一見到就淆底

A0好易動情

所以咪要心態調整囉 經驗嚟

你煩人跟住人地避你。
你地係咁傾計傾到好深入就fd zone

兩樣都係死路 樓主自己諗仲應唔應該成日wts佢

佢可能都係A0
會唔會係怕醜
利申鳩估

初體驗

咁快放棄我

我真係唔識㗎

做返自己 反而當佢係兄弟正正常常 佢可能會鍾意返你轉頭

但前提係你唔係毒撚